唔好再share內容農場post！！！

近幾日又發現左好幾個內容農場都係share其他媒體或者Facebook post既內容。內容好多都係用事實再加鹽加醋去煽動人我地既情緒。當中有唔少係放一兩張圖然之後就作晒成個故事出黎，如果到時令到啲外媒炒車，就會好影響我地既credibility。

唔該大家唔好再share呢啲農場既文章，搵返個source先至分享返，呢個時候我地更加要注意唔好比仇恨沖昏我地既頭腦，保持我地應有既批判思考。

自推

Tui